依家有新限聚令，Thanos打到黎咁點算

最低限度都要Thor,CA同Ironman先壓制到佢
少咁個都唔夠打
其他復仇者返到黎
是咪要兩個兩個排隊同人揪？

無口罩岩Thanos 用，然後佢會中左武漢肺炎，打都唔使打

中國又成為最大贏家

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

你撚得你班地球人死撚晒，總之犯限聚最令就要罰
Thanos行埋嚟罰埋佢啊！